有無絲打都係對呢個組合嘅男仔毫無抵抗力?

廿三碎 + 多愁善感 + 172m高 + 男人但紅字 (<-因為佢好搞笑) + 紅磚畢業 + 用兩個反義詞做連登會員名 + 鍾意紀德(André Gide)嘅小說 + 經常嫖妓而且從來唔畀多貼士 + 鍾意李彩演 + 相信十二女孩缺一不可

淨係睇名就知樓主係個幾出色嘅人..

十二女孩

個男仔經常嫖妓都係為左cancel frd姐..

172m

我都好鍾意André Gide首one last time

最後一點=最大賣點

呢個好笑

想知邊兩個反義詞

全專flac檔 24個鐘後刪共享

支持正版不了

有172都要做假膠..

相貌如何

似Oscar Wilde

hugh grant低配版...

系..

172m
犀利

冇喎ㅜㅜ

你去死

樓主娱樂台Adam Levine

都型啦屌

hugh grant低配版=Benedict Cumberbatch

完全吾似...

紀德(gidle)我都幾歡喜